不能讓牠跑了！大口狗梁君彥報名參選競逐連任

想走？無咁易

雞

任期完左都冇得退休

共狗要佢身敗名裂

支持國家依法辦事

大家有冇睇過「黑社會2」？

石禮謫6月11號晚大大刀桶落林鄭度

連退休嘅自由都冇